PS4 fifa17 proclub招人

隊中已有2前 左翼 防中 進攻中埸 龍門

想主要招右翼 同左右閘，其他位置也歡迎。

現在d3

歡迎各位巴打試腳，新手也歡迎。

上線時間為每日2230至0030

歡迎各位多多支持

踢法?
我打開lm或lw
不過左同右都冇分別
我本身有隊,都係d3
不過個面唔係常on
我個人6呎4.可以中場頂波再分俾人
單刀爆底傳中都得,個人突破入波又得
鐘意傳波,只想贏,唔想輸
我個人比較鐘意打lw
因為可以係邊上下走動
即523或433陣
有興趣加我psn leoch1224

我地隊踢開4-1-2-1-2

我地踢法用傳球多，直線反擊都好常用。

不過最緊要係我地隊波都好想贏，不過開心足球最重要

高手你太強, 人地d3請你5起